記者提醒防暴現場遺下彈匣，防暴懶型唔理，事後折返尋找彈匣，但未有發現...

36:03 班防暴行過 記者提醒 班撚樣懶型叫人行開

頭先睇HK01新聞 見到:
他其後打電話要求增援時，再中第二個汽油彈。他跌下彈匣，據了解被示威者焚燒。

現場消息指：開槍警員所駕駛私家車玻璃窗破碎，車內遺有磚頭，車頭亦被人塗鴉，全車損毀不堪。警員事後曾在火堆灰燼尋找彈匣，但未有發現。

笑4 me

［極重要］做嘢還做嘢，P牌仔想畀個革命方向大家討論討論

咁依家個彈匣搵返未

比人燒撚左啦

唔見彈匣
可能係燒左
但又有可能無燒到喎

入面仲有彈嘅？
係就好笑了

被人拎走都唔出奇啦

薛丁匣

有條撚樣掛住踢垃圾筒都唔執彈匣

依家d 3d d printing 好勁
上網都搵到d 圖

有排寫Report了（正常情況）

你比班玩氣槍果班人執到都fat fat

邊度有姐

氣槍撚真係只係識玩氣槍
唔好咁多幻想

想問開槍警架車係咪燒爛哂

悟空 , 你曳曳喇 , 我教你好多次唔好亂咁掟野 ,
你又唔聽話喇 , 話口未完連彈匣都Dum 埋 ,
彈匣係寶物 你亂咁掟會染污環境架 ,
唉~好容易掟親 d 小朋友 , 就算無小朋友 ,
掟親 d 花花草草都唔好ge.. 做咩呀 ((放手... )
你愛呀? 你愛要出聲至得架! 你愛我會比你,
你唔愛, 我當然唔比你喇! 無理由你話愛我唔比你
你唔愛我比你架? 大家講道理0架嘛!

應該少左一粒咁囉

叫隻白衫鄉黑向祖國淘返來咪得

唔知佢d OT費夠唔夠換過架車呢

暴動冇得賠

[法律懶人包]

屌你地入黎睇.同幫我推

第一眼睇幅圖以為架車變咗咁

taxi driver

可能本身想唔理
聽日呃ot錢

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
祝大家武運亨通

diu
咪叫咗班差佬唔好rev咁高
依家過熱啦
自己攞嚟衰

冇事ge，你地依家大曬架嘛，唔驚啦

見人係記者就唔理人，可見POPO係幾咁以小人之心度君子之腹

好慘，仲要比狗屌走

見係記者就唔理人仲叫人行開 可見POPO有幾咁仇視記者 以小人之心度君子之腹

之前好似有個po叫人逐粒拎出嚟掉落坑渠

之前睇過有popo跌棍
有個記者拎住對住狗大叫話跌左野呀
點知班狗越叫越走
個記者追左一段路後尾狗先拎番

可能跌咗落坑渠啫

其實記者點解要提佢？
佢地既職責只係紀錄事件

有冇LINK ?

唔踼落坑渠任佢拾？

無車牌
非法改裝車輛
危險駕駛

似打爛咋喎，點解唔出埋魔法，又可以等佢哋等消防阻時間

下次將子彈塞落佢老味個屎忽度

你邊度見到打爛啊
仲有魔術呢家野唔係話有就有
好多魔術棒俾人周街抌
而家存貨極低
仲有好多人唔敢出街實試
不能事半功倍

差支炮就掂

竟然唔燒左架車

夠呀
佢要link可以上黎問

我睇住LIVE 240P都覺得似mag
POPO真係冇腦

會亂飛，真係唔好燒 非曲

做咩燒，有火藥唔係等同開槍咩，好撚危險

子彈唔喺槍管入面點燃唔會有事

冇槍管，就算爆，都唔會高速飛出嚟
簡單嚟講冇乜殺傷力

聽日又一堆人嚟揾

肯定扔左落屎坑

推呢個

差把槍
要合神器

想換新車姐

屌你係唔係On9
講到咁撚明都唔明
仲要解密
豬

3D printing 可以整？